Leheküljel on saksakeelne Pühaste küla Tulno Simon talu Magnus Marfeldt ja mõisaesindaja( Jakobine Schultz ) lepingu koopia. Allkirjastasid märtsis 1829 kohtunikud Peter Jonas, Jahn Suck, rentnik Magnus Marfeldt ning nn.Rentproua Jakobine Schultz (Pärisproua Catharina von Güntzel i nimel).
